又不是革命時代 日日返工早放

又不是革命時代 日日返工早放
能看守家中like下facebook等待奇跡講反抗

做港豬咪幾好